Whoa ai!
Pare!
Quem vai lá?
Sou eu, Arthur, filho de Uther Pendragon
do castelo de Camelot.
Rei dos bretões!
Defeater dos saxões!
Soberano de toda a Inglaterra!
- Puxa o outro.
- Eu sou.
Esta é a minha fiel criada Patsy.
Nós cavalgamos o comprimento
e largura da terra ...
em busca de cavaleiros que se juntarão a mim
no meu tribunal em Camelot.
Eu devo falar com seu senhor e mestre.
- O que, montado em um cavalo?
- Sim.
Você está usando cocos.
- O que?
- Você está batendo dois cocos juntos.
Assim? Nós cavalgamos desde as neves
de inverno cobriu esta terra.
Através do reino da Mércia ...
- Onde você conseguiu os cocos?
- Nós os encontramos.
Na Mércia?
O coco é tropical.
- O que você quer dizer?
- Esta é uma zona temperada.
A andorinha pode
voe para o sul com o sol ...
ou a casa martin ou a tarambola
pode procurar climas mais quentes no inverno ...
ainda estes não são estranhos
para a nossa terra.
Você está sugerindo que os cocos migrem?
De modo nenhum.
Eles poderiam ser carregados.
O que? Uma andorinha carregando um coco?
Poderia agarrar pela casca.
Não é uma questão
de onde ele agarra.
É uma questão simples de proporções de peso.
Um pássaro de cinco onças não podia carregar
um coco de um quilo.
Não importa.
Diga ao seu mestre que Arthur
da corte de Camelot está aqui.
Para manter
velocidade da velocidade do ar ...
uma andorinha precisa bater suas asas
Por favor!
- Estou certo?
- Eu não estou interessado.
Poderia ser carregado
por uma andorinha africana.
Uma andorinha africana, talvez
mas não uma andorinha européia.
- Esse é meu argumento.
- Eu concordo com isso.
Você vai perguntar ao seu mestre se ele quer
se juntar ao meu tribunal em Camelot?
Mas então, claro,
As andorinhas africanas não são migratórias.
Então eles não puderam trazer
um coco de volta de qualquer maneira.
Espere um minuto. Supondo duas andorinhas
levou junto!
Não, eles teriam que tê-lo em uma linha.
Simples. Eles apenas usam
uma vertente de crepon.
- Mantido sob as penas guiadas dorsais?
- Por que não?
Traga seus mortos!
Traga seus mortos!
Ninetemence
- Aqui está um.
- Ninepence.
- Eu não estou morto!
- O que?
- Nada. Aqui está seu ninepence.
- Eu não estou morto!
- Aqui. Ele diz que não está morto.
- Sim ele é.
- Eu não sou.
- Ele não é?
- Ele será em breve. Ele está doente.
- Estou ficando melhor.
Você estará morto de pedra em um momento.
Eu não posso levá-lo assim.
É contra regulamentos.
- Eu não quero ir no carrinho!
- Não seja um bebê assim.
- Eu não posso levá-lo.
- Eu me sinto bem.
- Nos faça um favor.
- Eu não posso.
Você pode ficar por aqui?
Ele não vai demorar muito.
Eu tenho que ir para o Robinson.
Eles perderam nove hoje.
- Quando é a sua próxima rodada?
Quinta-feira.
- Eu acho que vou dar um passeio.
- Você não está enganando ninguém.
- Não há algo que você possa fazer?
- Eu me sinto feliz!
Muito obrigado.
- De modo nenhum. Te vejo na quinta-feira.
- Quem é aquele?
- Eu não sei. Deve ser um rei.
- Por quê?
- Ele não tem nada sobre ele.
- Velha mulher!
- Homem!
Homem. Desculpa.
Que cavaleiro vive naquele castelo lá?
Eu tenho 37 anos.
- O que?
Eu tenho 37 anos. Eu não sou velho.
- Eu não posso simplesmente te chamar de "homem".
- Você poderia dizer "Dennis".
- Eu não sabia que você se chamava Dennis.
- Você não se incomodou em descobrir.
Eu disse "desculpe" sobre a velha
mas por trás, você olhou ...
O que eu me oponho é que você
automaticamente me trata como um inferior.
- Eu sou rei.
- rei. Muito agradável.
E como você conseguiu isso?
Explorando os trabalhadores.
Por se agarrar a
dogma imperialista desatualizado ...
que perpetua a economia
e diferenças sociais em nossa sociedade.
- Se houver algum progresso ...
- Há sujeira adorável aqui embaixo.
- Como vai?
- Como vai, boa senhora?
Sou Arthur, rei dos britânicos.
De quem é esse castelo?
- Rei de quem?
Os bretões.
- Quem são os britânicos?
Somos todos britânicos e eu sou seu rei.
Eu não sabia que tínhamos um rei. eu pensei
nós éramos um coletivo autônomo.
Você está se enganando.
Estamos vivendo em uma ditadura.
Uma autocracia auto-perpetuadora
em que as classes trabalhadoras ...
Lá vai você trazendo aula
de novo.
É disso que se trata.
Por favor, gente boa. Eu estou com pressa.
Quem mora nesse castelo?
Ninguém mora lá.
- Então quem é seu senhor?
- Nós não temos um senhor.
O que?
Somos uma comuna anarco-sindicalista.
Nós nos revezamos para agir como uma espécie de
um diretor executivo da semana.
Mas todas as decisões
desse oficial tem que ser ratificado ...
em uma reunião quinzenal especial ...
por maioria simples
no caso de assuntos internos.
- Mas pela maioria de 2/3 ...
- Fique quieto!
- Eu ordeno que você fique quieto!
- Ordem? Quem ele pensa que é?
Eu sou seu rei.
- Eu não votei em você.
- Você não vota nos reis.
- Como você se tornou rei?
A Dama do Lago ...
o braço dela vestido no mais puro
samite cintilante ...
realizada em alta Excalibur
do seio da água ...
significando pela Divina Providência ...
que eu, Arthur,
era levar Excalibur.
É por isso que eu sou seu rei.
Mulheres estranhas deitadas em lagoas
distribuindo espadas ...
não é base para o governo.
Poder executivo supremo deriva
de um mandato das massas ...
não de alguma cerimônia aquática ridícula.
Quieto!
Você não pode esperar usar
supremo poder executivo ...
porque alguma torta aguada
jogou uma espada em você.
Cale-se!
Se eu saísse dizendo
Eu era um emperador
só porque algum bint umedecido arremessou
uma cimitarra para mim, eles me afastaram.
Cale-se!
Você vai calar a boca?
Agora vemos a violência
inerente ao sistema.
Cale-se!
Venha ver a violência inerente a
o sistema. Socorro! Estou sendo reprimido!
- Camponês sangrento!
- Que oferta! Você ouviu isso?
É disso que estou falando.
Você o viu me reprimindo?
Você luta com a força
de muitos homens, Sir Knight.
Eu sou Arthur, rei dos bretões.
Eu procuro os cavaleiros mais finos e valentes
na terra...
para se juntar a mim no Camelot.
Você provou ser digno.
Você vai se juntar a mim?
Você me deixa triste. Que assim seja.
Venha, Patsy.
- Ninguém passará.
- O que?
Ninguém passará.
Eu não tenho briga com você
mas devo atravessar esta ponte.
Então você deve morrer.
Eu te ordeno, como rei dos bretões,
ficar de lado!
Eu me mudo para nenhum homem.
Que assim seja!
- Agora fique de lado, adversário digno.
- É apenas um arranhão.
- Um arranhão? Seu braço está desligado.
- Não, não é.
- O que é isso então?
- Eu tive pior.
- Seu mentiroso!
- Venha, amorzinho!
A vitória é minha.
Nós Te agradecemos, Senhor,
que em Tua misericórdia ...
- Vamos.
- O que?
Tem em você!
Você é realmente corajoso
mas a luta é minha.
Já teve o suficiente?
Seu idiota idiota
você não tem braços sobrando.
- Sim, eu tenho.
- Veja!
É apenas uma ferida na carne.
- Pare com isso!
- Frango!
Eu vou ter sua perna! Certo!
- Certo!
- Eu te farei por isso.
- Você vai o que?
- Venha aqui.
- Você vai sangrar em mim?
Sou invencível!
Você é maluco.
O Cavaleiro Negro sempre triunfa!
Tem em você!
Venha, então.
Tudo bem, vamos chamar de empate.
Venha, Patsy.
Entendo. Fugindo, né?
Você é um bastardo amarelo! Volte aqui
e pegue o que está vindo para você!
Eu vou morder suas pernas!
Uma bruxa! Uma bruxa!
Uma bruxa! Nós encontramos uma bruxa!
Nós temos uma bruxa!
Uma bruxa! Uma bruxa!
Nós encontramos uma bruxa.
Podemos queimá-la?
- Como você sabe que ela é uma bruxa?
Ela parece uma.
Traga-a para frente.
Eu não sou uma bruxa!
Eu não sou uma bruxa!
Mas você está vestido como um.
- Eles me vestiram assim.
- Não, nós não fizemos.
E isso não é meu nariz.
É um falso.
- Bem?
- Nós fizemos o nariz.
- O nariz?
- E o chapéu. Mas ela é uma bruxa!
- Vestiu-a assim?
- Não não!
Sim. Um pouco.
Ela tem uma verruga.
O que faz você pensar
ela é uma bruxa?
Ela me transformou em um newt!
Um newt?
Eu melhorei.
Queimá-la assim mesmo!
Quieto! Quieto!
Existem maneiras de dizer
se ela é uma bruxa.
- Existem? O que eles são? Nos digam.
- Eles machucam?
Diga-me, o que você faz com as bruxas?
Queimá-los!
E o que você queima
Além das bruxas?
- Mais bruxas!
- Madeira!
Então, por que as bruxas queimam?
- Porque eles são feitos de madeira?
- Boa!
- Como sabemos se ela é feita de madeira?
- Construa uma ponte para ela.
Mas você também não pode fazer pontes
fora de pedra?
Oh sim.
A madeira afunda na água?
- Não, flutua.
- Jogue ela na lagoa!
O que também flutua na água?
Pão.
- Maçãs
- Pedras muito pequenas.
- Cidra! Ótimo molho.
- cerejas. Lama.
Igrejas.
- Conduzir.
- Um pato!
Exatamente.
Então, logicamente ...
Se ela pesa o mesmo que um pato ...
ela é feita de madeira.
E então?
Uma bruxa!
- Um pato! Um pato!
- Aqui está um pato.
Nós usaremos minhas maiores escalas.
Queimar a bruxa!
Remova os suportes!
Uma bruxa!
É um policial justo.
Quem é você que é tão sábio?
nos caminhos da ciência?
Eu sou Arthur, rei dos bretões.
Meu Liege!
Bom senhor cavaleiro, você vem comigo
para Camelot ...
e se juntar a nós na mesa redonda?
Meu Liege, eu ficaria honrado!
- Qual é o seu nome?
Bedevere, meu Liege.
Então eu te chamo de Sir Bedevere ...
Cavaleiro da Távola Redonda.
O sábio Sir Bedevere foi o primeiro
para se juntar aos cavaleiros do Rei Arthur.
Mas outros nomes ilustres
estavam prestes a seguir.
"Sir Lancelot, o Bravo.
Sir Galahad, o Puro.
E Sir Robin, o
Não-tão-tão-valente-como Sir Lancelot ...
que quase lutou
o dragão de Angnor ...
que quase enfrentou
o frango de Bristol ...
e molhou-se em
a Batalha de Badon Hill.
E o apropriadamente chamado
Senhor não-aparecendo-neste-filme.
Juntos eles formaram uma banda
cujos nomes e ações ...
foram contadas ao longo dos séculos. "
Os cavaleiros da mesa redonda.
E isso, meu Liege, é como sabemos
a terra para ser em forma de banana.
E isso, meu Liege, é como sabemos
a terra para ser em forma de banana.
Esse novo aprendizado me surpreende.
Explique novamente como bexigas de ovelhas
pode ser empregado para prevenir terremotos.
- Certamente senhor.
- Olha meu Liege!
- Camelot!
- Camelot!
É apenas um modelo.
Cavaleiros, eu te ofereço bem-vindo
para sua nova casa.
Vamos cavalgar até Camelot!
Somos cavaleiros da mesa redonda
Nós dançamos quando somos capazes
Nós fazemos rotinas e cenas de coro
com footwork impecável
Nós jantamos bem aqui em Camelot
Eu como presunto e aperto e Spam muito
Somos cavaleiros da mesa redonda
Nossos shows são formidáveis
Mas muitas vezes recebemos rimas
que são bastante indecifráveis
Nós somos loucos por ópera em Camelot
Nós cantamos muito do diafragma
Na guerra somos duros e capazes
Na guerra somos duros e capazes
Completamente incansável
Completamente incansável
Entre as nossas missões, coletes de lantejoulas
e imitar Clark Gable
É uma vida agitada em Camelot
Eu tenho que empurrar o carrinho muito
Pensando melhor,
Não vamos a Camelot.
- É um lugar tolo.
- Certo.
Arthur! Arthur!
Rei dos bretões!
Não se humilhe. Se tem uma coisa
Eu não suporto, são pessoas rastejando.
- Desculpa.
- E não se desculpe!
Toda vez que eu falo com alguém, é
"Desculpe isso" e "Perdoe-me isso" ...
e "eu não sou digno".
- O que você está fazendo agora?
- Evitando meus olhos.
Não faça isso! É como aqueles salmos miseráveis.
Eles são tão deprimentes.
- Agora pare com isso!
- Sim, senhor!
Arthur, rei dos bretões ...
seus cavaleiros da mesa redonda
terá uma tarefa ...
para torná-los um exemplo
nestes tempos sombrios.
Boa ideia.
Claro que é uma boa ideia!
Eis Arthur,
este é o Santo Graal.
Olhe bem, Arthur ...
pois é a sua tarefa sagrada
para procurar este Graal.
Esse é o seu propósito, Arthur.
A busca pelo Santo Graal.
Uma bênção do Senhor!
Deus seja louvado!
Pare!
Olá!
Olá!
Olá? Quem é esse?
É o rei Arthur, e estes são
meus cavaleiros da mesa redonda.
De quem é esse castelo?
Este é o castelo do meu mestre
Guy di Loimbard.
Vá e conte ao seu mestre ...
que fomos cobrados por Deus
com uma busca sagrada.
Se ele nos der comida e abrigo
para a noite...
ele pode se juntar a nós em nossa busca
para o Santo Graal.
Vou perguntar a ele, mas não acho
ele vai estar muito interessado.
Ele já tem um, entende?
- O que?
- Ele diz que já tem um.
Tem certeza de que ele tem um?
Sim. É muito bom.
Eu disse a ele que já temos um.
Bem, podemos chegar
e dar uma olhada?
Claro que não!
Vocês são tipos ingleses.
O que você é?
Eu sou francês! Por que você acha que eu tenho
esse sotaque ultrajante, seu rei bobo?
- O que você está fazendo na Inglaterra?
- Não é da tua conta!
Se você não vai nos mostrar o Graal,
Nós tomaremos seu castelo à força.
Você não nos assusta
Cães de porco ingleses!
Vá e ferva seus fundos
filhos de uma pessoa boba!
Eu assoo o nariz para você
o chamado Rei Arthur!
Você e todo seu bobo inglês ...
"kniggits"
- Que pessoa estranha.
- Olha aqui, meu bom homem ...
Eu não quero mais falar com você ...
seu animal de cabeça vazia
Limpador de alimentos!
Eu peido na sua direção geral.
Sua mãe era um hamster ...
e seu pai cheirava a sabugueiro!
Existe alguém com quem podemos conversar?
Não. Agora vá embora
ou eu te provocarei uma segunda vez.
Esta é a sua última chance.
Eu tenho sido mais do que razoável.
Se você não concorda com meus comandos,
então eu vou ...
Jesus Cristo!
Certo!
Carregar!
Fugir!
Demônios imundos.
Eu os separarei.
Senhor, eu tenho um plano.
- O que?
- Um presente.
Pressa. Vamos lá.
O que acontece agora?
Agora Lancelot, Galahad e eu ...
espere até o anoitecer,
e depois pular do coelho ...
pegando os franceses de surpresa.
Não só de surpresa,
mas totalmente desarmado.
Quem pula para fora?
Lancelot, Galahad e eu ...
salta do coelho e ...
Olha, se nós construímos
este grande texugo de madeira ...
Fugir!
- Recurso para escolas. Tome oito.
- Açao.
Derrota no castelo parece
desanimaram totalmente o rei Artur.
A ferocidade da provocação francesa
pegou-o completamente de surpresa.
E Arthur ficou convencido
que uma nova estratégia era necessária ...
se a busca pelo Santo Graal fosse
ser levado a uma conclusão bem-sucedida.
Arthur, tendo consultado
seus cavaleiros mais próximos ...
decidiu que eles deveriam separar
e pesquise o Graal individualmente.
Agora é isso que eles fizeram.
Frank!
"O conto de Sir Robin".
Então cada um dos cavaleiros
seguiram caminhos separados.
Sir Robin foi para o norte
através da floresta escura de Ewing ...
acompanhado por seus menestréis favoritos.
Corajosamente, corajoso Sir Robin
partiu de Camelot
Ele não estava com medo de morrer
O bravo Sir Robin
Ele não estava com medo
ser morto de maneiras desagradáveis
Bravo, corajoso, corajoso Sir Robin
Ele não estava nem um pouco assustado
para ser esmagado em uma polpa
Ou ter seus olhos arrancados
e os cotovelos quebrados
Para que seus joelhos se separassem
e seu corpo queimado
E seus membros todos hackeados e mutilados
Valente Sir Robin
Sua cabeça quebrou, seu coração cortou
Seu fígado removido, suas entranhas desconectadas
Suas narinas foram estupradas, seu traseiro queimado
E o pênis dele ...
Isso é música suficiente por enquanto, rapazes.
Parece que há trabalho sujo a pé.
Anarco-sindicalista
é uma maneira de preservar a liberdade.
Oh, Dennis, esqueça a liberdade!
E não deixe cair aquela lama.
Pare! Quem és tu?
Ele é corajoso Sir Robin
Valente Sir Robin que ...
Cale-se!
Ninguém na verdade.
Estou apenas passando.
- O que você quer?
Para lutar e ...
Cale-se!
Nada realmente.
Apenas para passar
bom senhor cavaleiro.
Receio que não.
Na verdade eu sou
um cavaleiro da mesa redonda.
- Você é um cavaleiro da mesa redonda?
- Eu sou.
- Nesse caso, vou ter que te matar.
- Devo eu?
- Acho que não.
- O que eu acho?
- Mate ele.
- Vamos ser gentil com ele.
Cale-se! E você!
Tire a espada.
Eu quero cortar sua cabeça!
- Corte sua própria cabeça.
- Faz um favor a todos nós.
- Batendo o tempo todo.
- Você tem sorte de não estar ao lado dele.
- O que você quer dizer?
- Você ronca.
Eu não. De qualquer forma,
você tem mau hálito
- Porque você não escova meus dentes.
- Pare de reclamar. Vamos tomar chá.
Tudo certo. Nós vamos matá-lo primeiro
então tome chá e biscoitos.
- Não biscoitos.
- Tudo bem, não biscoitos.
- Vamos matá-lo assim mesmo.
- Certo.
- Ele está maluco.
- Então ele tem. Ele está assustado!
O corajoso Sir Robin fugiu
Corajosamente fugiu, longe
Eu não fiz!
Quando o perigo criou sua cabeça feia
ele corajosamente virou o rabo e fugiu
- Bravo Sir Robin se virou
- Eu não fiz!
E galantemente ele se acovardou
Corajosamente se levantando
- Eu nunca fiz!
- Ele bateu em um retiro muito corajoso
- Todas as mentiras!
- O mais bravo dos bravos, Sir Robin
Eu nunca!
"O conto de Sir Galahad."
Abra a porta!
Em nome do rei Arthur,
abra a porta!
Olá.
Bem vindo, gentil senhor cavaleiro.
Bem-vindo ao antraz do castelo.
Antraz do Castelo?
Sim. Não é um nome muito bom
é isso?
Mas nós somos legais e vamos participar
para todas as suas necessidades.
Vocês são os guardiões
do Santo Graal?
- O quê?
O Graal. Está aqui?
Mas você está cansado
e você deve descansar um pouco.
- Anão. Crapper
- Sim, ó Zoot?
Prepare uma cama para o nosso convidado.
Obrigado. Obrigado.
Longe, longe, varetinhas.
As camas aqui são quentes e macias
e muito, muito grande.
Qual é o seu nome, cavaleiro bonito?
Sir Galahad, o Casto.
O meu é Zoot. Apenas Zoot.
- Mas vem.
- Não por favor!
Em nome de Deus, mostre-me o Graal.
Você sofreu muito.
Você está delirando.
Eu vi isso. Está aqui.
Você não seria tão deselegante
de recusar a nossa hospitalidade.
Temo que nossa vida deva parecer ...
muito maçante e quieto
comparado ao seu.
Nós somos apenas eightscore
jovens loiras e morenas ...
todos entre 16 e 19 e meio ...
cortado neste castelo
sem ninguém para nos proteger.
Ah, é uma vida solitária.
Tomar banho, vestir-se, despir-se ...
fazendo roupas íntimas excitantes.
Nós não estamos acostumados a belos cavaleiros.
Não, vem, vem.
Você pode estar aqui.
- Mas você está ferido!
- Nao e nada.
Você deve ver os médicos imediatamente.
Não, por favor, deite-se.
O que parece ser o problema?
Eles são médicos?
Eles têm treinamento médico básico, sim.
Vem vem.
Você deve tentar descansar.
Dr. Leitão, Dr. Winston,
pratique sua arte.
- Tente relaxar.
- Tem certeza que é necessário?
Nós devemos examinar você.
- Não há nada de errado com isso.
- Por favor. Somos médicos.
Não! Isto não pode ser.
- Eu jurei a castidade.
- De volta a sua cama de uma vez.
Não me atormente mais.
Eu vi o Graal.
- Não há graal aqui.
- Eu vi isso!
- Eu tenho visto...
- Olá.
Não, eu sou do Zoot
irmã gêmea idêntica Dingo.
- Desculpe.
- Onde você vai?
Eu procuro o Graal.
Eu vi isso aqui neste castelo!
Não! Ah não!
- Mau, malvado Zoot!
- O que é isso?
Malvado, malvado, safado Zoot!
Ela tem iluminado nosso farol, que
Acabei de me lembrar é em forma de grail.
- Esta não é a primeira vez.
- Não é o verdadeiro Graal?
Malvado, malvado, malvado, malvado Zoot!
Ela é uma pessoa má
e deve pagar a penalidade.
Você acha que essa cena
deveria ter sido cortado?
Nós estávamos tão preocupados
quando os meninos estavam escrevendo.
Mas agora estamos contentes. É melhor do que
algumas das cenas anteriores, eu acho.
Pelo menos o nosso era melhor visualmente.
- Pelo menos o nosso não era apenas piadas de buceta.
- Siga em frente.
- Sim! Siga em frente!
- Siga em frente!
- Estou curtindo essa cena!
Siga em frente!
Zoot mau!
Ela deve pagar a penalidade.
Aqui no antraz nós temos uma punição
para iluminar o farol em forma de grail.
Você deve amarrá-la em uma cama
e espancá-la.
Uma surra!
Espanque-a bem e depois de ter
espancado ela, lidar com ela como quiser.
- Então me espancar.
- E eu.
Sim. Dê-nos uma boa surra.
E depois da surra,
o sexo oral.
Eu poderia ficar um pouco mais.
Sir Galahad!
- Olá.
Rápido! Rápido!
Você está em grande perigo!
- Não, ele não é!
- Silêncio, tentadora imunda!
- Ela entendeu.
- Vamos cobrir sua fuga.
Estou bem!
- Eu posso lidar com esse lote sozinho.
- Deixe ele nos atacar com uma mão só.
- Não, senhor Galahad. Venha.
- Eu posso lidar com isso facilmente.
Deixe-o nos manejar facilmente.
Esperar. Eu posso derrotá-los.
Existem apenas 150 deles.
Sim! Ele nos baterá facilmente!
Nós não temos uma chance.
Ah Merda!
- Você estava em grande perigo.
- Eu não acho que fui.
- Você estava em perigo terrível.
- Deixe-me voltar e encarar o perigo.
- É muito perigoso.
- Meu dever é provar o perigo.
- Temos que encontrar o Santo Graal.
- Deixe-me ter um pouco de perigo.
- Não. Não é saudável.
- Aposto que você é gay.
Eu não sou.
"Sir Lancelot salvou Sir Galahad
de quase certa tentação. "
Mas eles não estavam mais perto do Graal.
Enquanto isso,
Rei Arthur e Sir Bedevere ...
não mais do que um vôo de andorinha
tinha descoberto alguma coisa.
Esse é o voo de uma andorinha sem carga
obviamente.
Eles eram mais de dois em carga
Andorinhas voam para longe.
Quatro se eles tivessem um coco em uma linha
entre eles. Se os pássaros caminhassem ...
Siga em frente!
Enfim, para a cena 24,
uma cena sensacional com atuação adorável ...
em que Arthur descobre
uma pista vital ...
em que não há andorinhas,
mas eu acho que você pode ouvir ...
E essa encantadora de quem você fala,
ele viu o Graal?
Onde ele mora?
Velho homem, onde ele mora?
Ele sabe de uma caverna.
Uma caverna na qual nenhum homem entrou.
E o Graal está lá?
Há muito perigo
para além da caverna ...
encontra-se o Desfiladeiro do Perigo Eterno ...
que nenhum homem jamais atravessou.
Mas o Graal!
Onde está o Graal?
Busque você a ponte da morte!
A ponte da morte
o que leva ao Graal?
Quem é Você?
- Nós somos os cavaleiros que dizem "Ni"
- Não, não os cavaleiros que dizem "Ni".
- O mesmo.
- Quem é você?
Nós somos os guardiões das palavras sagradas:
"Ni", "Peng" e "Nee-wom"!
Aqueles que os ouvem raramente vivem.
Os cavaleiros que dizem "Ni"
exija um sacrifício.
Somos simples viajantes que procuram o
Encantador que vive além desses bosques.
Vamos dizer "Ni" novamente para você ...
se você não nos apaziguar.
- O que você quer?
- Nós queremos...
um arbusto!
Um o que?
Por favor não mais!
Nós vamos encontrar um arbusto para você.
Você deve retornar aqui com um arbusto ...
ou então você nunca passará
através desta madeira viva.
Você é justo e justo.
e nós retornaremos com os arbustos.
- Um que parece legal.
- Claro.
- E não muito caro.
- Sim.
Agora vá!
Pare com isso. Pare com isso.
Vá em frente, limpe. Vá embora.
Faça. Vá embora.
E você, claro!
Tempo sangrento.
"O conto de Sir Lancelot."
Um dia rapaz
tudo isso será seu.
- As cortinas?
- Não as cortinas, rapaz.
Tudo o que você pode ver esticado
sobre as colinas e vales desta terra.
- Este será o seu reino.
- Mas mãe ...
Eu sou pai.
Mas, pai, eu não quero nada disso.
Ouça, eu construí este reino
do nada.
Quando eu comecei,
tudo o que havia era pântano.
Todos os reis disseram que eu era maluco
para construir um castelo em um pântano ...
mas eu construí tudo da mesma forma
só para mostrar a eles.
Afundou no pântano.
Então eu construí um segundo.
Isso afundou no pântano.
Então eu construí um terceiro.
Que queimou, caiu,
então afundou no pântano!
Mas o quarto ficou de pé!
E é isso que você vai conseguir.
O castelo mais forte nessas ilhas.
- Eu não quero nada disso. Eu preferiria...
- O que?
Eu prefiro apenas cantar!
Pare com isso! você não está indo
em uma música enquanto estou aqui.
Ouço. Em 20 minutos
você vai se casar com uma garota ...
cujo pai é dono dos maiores tratos
de terras abertas na Grã-Bretanha.
Mas eu não quero terra.
- Ouça, Alice ...
Herbert.
Nós vivemos em um pântano sangrento.
Precisamos de toda a terra que podemos conseguir!
Mas eu não gosto dela.
Não gosta dela?
O que há de errado com ela?
Ela é linda. Ela é rica.
Ela tem muito ...
tratos de terra.
Eu sei...
mas eu quero a garota
que eu me casei para ter ...
uma certa coisa especial.
Pare com isso!
Olha, você está se casando
Princesa Sorte ...
então é melhor você se acostumar com a ideia.
Guardas!
Certifique-se de que o príncipe não saia
este quarto até eu vir e pegá-lo.
Não sair do quarto
mesmo que você venha buscá-lo.
Não não. Até que eu venha e pegue ele.
Até você vir e pegá-lo
nós não devemos entrar na sala.
Não não. Você fica no quarto
e certifique-se de que ele não saia.
- E você vai buscá-lo.
- Certo.
Nós não precisamos fazer nada além
de apenas pará-lo entrar na sala.
- Não não. Deixando o quarto.
- Deixando o quarto. Sim.
Tudo certo?
- Sim? O que é isso?
- Se ... Oh.
É bem simples.
Você só fica aqui e se certifica
ele não sai da sala.
Tudo certo?
Eu lembro.
Ele pode sair da sala com a gente?
Não não. Você apenas o mantém aqui,
e tenha certeza ...
Ai sim! Nós vamos mantê-lo
aqui, obviamente.
Mas se ele tivesse que sair
e nós estávamos com ele ...
- Apenas mantenha ele aqui ...
- Até você ou qualquer outra pessoa ...
- Não, ninguém mais, só eu.
- Só você.
- Voltam.
- Voltam.
- Certo?
- Nós vamos ficar aqui até você voltar.
E certifique-se de que ele não saia.
O que?
Certifique-se de que ele não saia.
- O príncipe?
- Sim, certifique-se de que ele não saia ...
Ah sim, claro.
Eu pensei que você quis dizer ele.
Parecia um pouco estúpido, eu tendo
para guardá-lo quando ele é um guarda.
- Está claro?
- Bem claro. Sem problemas.
Certo.
- Onde você vai?
- Estamos indo com você.
Não não. Eu quero que você fique aqui
e certifique-se de que ele não saia.
Ah eu vejo. Certo.
Feche seu barulho, você!
E pegue esse terno!
E não cantando!
Vá pegar um copo de água.
- Bem aceito, Concord.
Obrigado, senhor. Mais amável.
E de novo.
Mais vamos nós! Boa. Estável
E agora, o grande!
Venha Concord.
Mensagem para você, senhor.
Concord, fale comigo!
"Para quem acha esta nota:
Eu fui preso pelo meu pai ...
quem deseja me casar
contra minha vontade.
Por favor por favor,
por favor venha me resgatar.
Eu estou na torre alta
do castelo do pântano. "
Finalmente! Uma chamada!
Um grito de angústia!
Este pode ser o sinal que nos leva
para o Santo Graal.
Concórdia corajosa e valente
você não terá morrido em vão.
Eu não estou bem morto, senhor.
Bem, você não deve ter sido
mortalmente ferido em vão.
Eu acho que poderia aguentar, senhor.
Ah eu vejo.
- Eu acho que estou bem em ir com você.
- Não, não, fique aqui.
Vou enviar ajuda quando tiver feito
o resgate ousado e heróico ...
no meu particular ...
- Idiom, senhor?
- Idiom
- Não, eu me sinto bem, na verdade, senhor.
- Adeus, doce Concord.
Eu vou ficar aqui, então
devo, senhor?
Sim.
- Manhã.
- Manhã.
Você não tem permissão
para entrar neste quarto ...
Ó bela, eis o teu humilde servo
Sir Lancelot, de Camelot.
Eu vim para pegar ...
Oh, eu sinto muito.
- Você tem minha nota!
Bem, eu tenho uma nota.
- Você veio me resgatar.
- Entende...
Eu sabia que alguém faria.
Eu sabia disso em algum lugar lá fora
deve haver alguém que ...
Pare com isso! Pare com isso!
- Quem é Você?
- Eu sou seu filho!
- Você não.
Eu sou Sir Lancelot, senhor.
- Ele veio me resgatar, padre.
- Não vamos tirar conclusões precipitadas.
Você matou todos aqueles guardas?
Ai sim. Desculpa.
- Eles custam 50 libras cada!
- Eu sinto Muito. Eu posso explicar.
Não tenha medo dele.
Eu tenho uma corda pronta.
Você matou oito convidados do casamento no total!
- Você vê, eu pensei que seu filho fosse uma dama.
- Eu posso entender isso.
Depressa, senhor Lancelot.
- Você só matou o pai da noiva.
- Eu não queria.
- Você coloca sua espada na cabeça dele!
- Oh céus. Ele está bem?
Você até chutou a noiva.
Isso vai me custar uma fortuna.
Eu posso explicar. Eu estava andando para o norte
de Camelot quando recebi esta nota ...
Camelot?
Você é de Camelot?
Pressa.
Eu sou um cavaleiro do rei Arthur.
- Muito bom castelo, Camelot.
- Muito bom porco country.
- É isso?
Pressa. Estou pronto.
- Você gostaria de tomar uma bebida?
- Isso é muito legal da sua parte.
Estou pronto!
Quero dizer, para ser tão compreensivo.
Eu tenho medo quando estou nesse idioma
Eu me empolgo.
Não se preocupe com isso.
Este é o salão principal. Nós estamos tendo isso
feito em uma grande sala de estar.
- Ali está ele!
- Oh inferno!
Segure isso!
- Por favor.
Desculpe, desculpe.
Veja o que eu quero dizer? Eu me empolgo.
Eu realmente devo me desculpar. Desculpa.
Ele matou o melhor homem!
Segure isso. Segure, por favor.
Este é Sir Lancelot
da corte de Camelot.
Um cavaleiro muito corajoso e influente ...
e meu convidado especial aqui hoje.
- Olá.
- Ele matou minha tia!
Por favor por favor!
Isto é suposto ser
uma ocasião feliz.
Não vamos brigar e discutir
sobre quem matou quem.
Estamos aqui hoje para testemunhar
a união de dois jovens ...
na ligação alegre
de casamento sagrado.
Infelizmente, um deles
meu filho Herbert ...
acaba de cair para a morte.
Mas eu não quero pensar
Eu perdi um filho ...
tanto quanto ganhou uma filha.
- Desde a trágica morte do pai dela ...
- Ele não está morto.
Desde o ferimento quase fatal
do pai dela ...
Ele está melhorando.
Pois desde o pai dela ...
que, quando ele parecia prestes a se recuperar ...
de repente senti a mão gelada
da morte sobre ele ...
Ele morreu.
Eu quero sua única filha
olhar para mim como seu próprio pai ...
de uma forma muito real
e juridicamente vinculativo sentido.
E tenho certeza de que a fusão ...
a União...
entre a princesa ...
e os bravos mas perigosos
Senhor Lancelote de Camelot ...
Veja! O principe morto!
- Ele não está morto.
- Não, me sinto muito melhor.
Você caiu da torre alta
você rasteja!
- Não, eu fui salvo no último minuto.
- Como?
Bem, eu vou te dizer.
Não é assim! Não!
Pare com isso!
Ele vai contar
Ele vai contar
Rapidamente, por aqui.
Não, não é certo para o meu idioma.
Eu devo fugir mais ...
Dramaticamente?
Dramaticamente.
Heave!
Que fuga maravilhosa
Desculpe. Alguém poderia
me dê um empurrão, por favor?
Velha velha.
Existe algum lugar nesta cidade
onde poderíamos comprar um arbusto?
- Quem te mandou?
- Os cavaleiros que dizem "Ni"
Ah não. Nunca.
Nós não temos arbustos aqui.
Se você não nos diz onde
nós podemos comprar um arbusto ...
meu amigo e eu vou dizer ...
Nós diremos "Ni".
Faça o seu pior.
Muito bem. Se você for
não nos ajude voluntariamente ...
Nunca! Nenhum arbusto!
- Nu!
- Não não. Não é isso. É "Ni"
- Nu
- Não, Ni. Você não está fazendo isso corretamente.
Ni.
- É isso aí. Você entendeu.
Você está dizendo "Ni"
para aquela velha mulher?
Sim.
Oh, que tristes são estes
ao passar rufiões ...
pode dizer "Ni" à vontade
para velhinhas.
Há uma pestilência nesta terra.
Nada é sagrado.
Mesmo aqueles que organizam
e projetar arbustos ...
estão sob considerável estresse econômico
neste período da história.
- Você disse arbustos?
- Sim.
Arbustos são o meu ofício.
Eu sou um arbusto.
Meu nome é Roger the Shrubber.
Eu arranjo, desenho
e vender arbustos.
Ó Cavaleiros de Ni, nós trouxemos você
seus arbustos. Podemos ir agora?
É um bom arbusto.
Eu gosto do louro particularmente.
Mas há um pequeno problema.
O que?
Nós agora não somos mais
os cavaleiros que dizem "Ni".
Nós somos agora os cavaleiros que dizem
"Ecky, Ecky, Ecky, Pakang, Zoom-ping."
Nós devemos te dar um teste.
O que é esse teste, ó cavaleiros de ...
Cavaleiros que até recentemente disseram "Ni"?
Em primeiro lugar, você deve encontrar
outro arbusto.
Não outro arbusto!
Quando você encontrou o arbusto,
coloque-o ao lado deste arbusto ...
só mais alto para obter o efeito de dois níveis
com um caminho no meio.
Um caminho!
Então quando você encontrou
os arbustos ...
você deve cortar a árvore mais poderosa
na floresta...
com um arenque!
- Nós não faremos isso.
- Por favor.
Cortar uma árvore com arenque?
Isso não pode ser feito.
Oh! Não diga essa palavra.
- Qual palavra?
Eu não posso dizer. É uma das palavras
os Cavaleiros de Ni não podem ouvir.
Como não podemos dizer a palavra
se você não nos disser o que é isso?
- Você disse isso de novo!
- O que? "É"?
Não é "é".
Não iria longe na vida
não dizendo "é".
Meu Liege, é Sir Robin!
E empacotando tudo
e se esgueirando e vomitando
E se assustando
e mijando em casa
Sim, bravamente ele é
jogando na esponja
- É bom te ver.
- Agora ele disse a palavra.
Certamente você não desistiu de sua busca
para o Santo Graal.
Ele está se esgueirando
e bagunçando
- Não não. Longe disso.
- Ele disse a palavra novamente.
Eu estava procurando por isso ...
aqui nesta floresta.
Está longe deste lugar.
- Pare de dizer a palavra!
- Oh pare com isso!
- Você disse isso de novo.
- É isso aí.
Eu disse isso! Eu disse isso!
Ah, eu disse de novo!
Isso é três "its".
E assim Arthur e Bedevere
e Sir Robin ...
partiu em sua pesquisa
para encontrar o Encantador ...
de quem o velho falara
na cena 24.
Além da floresta,
eles conheceram Lancelot e Galahad ...
e houve muita alegria.
Na terra congelada de Nador ...
eles foram forçados a comer
Trovadores de Robin ...
e houve muita alegria.
Ayear passou.
- O inverno mudou para a primavera.
- Agradável.
A primavera mudou para o verão.
O verão voltou a ser inverno.
E o inverno deu primavera e verão
uma falta e foi direto para o outono.
Até um dia...
Cavaleiros ...
frente.
Que tipo de homem é você que pode
convocar fogo sem pedra ou isca?
Eu sou uma encantadora.
Por que nome você é conhecido?
Há alguns que me chamam ...
Tim.
Saudações, Tim, o Encantador.
Saudações, Rei Arthur.
- Você sabe meu nome?
- Eu faço!
Você procura o Santo Graal.
Essa é a nossa busca. Você sabe muito
que está oculto, O Tim.
Bastante.
Sim, estamos procurando
para o Santo Graal.
Nossa missão é encontrar
o Santo Graal.
Sim. Sim.
E assim estamos procurando por isso.
- Sim. Nós já estamos há algum tempo.
- Idade.
Então, qualquer coisa que
você poderia fazer para ajudar ...
seria...
muito útil.
Você pode nos dizer...
Bem. Eu não quero desperdiçar
mais do seu tempo.
Mas eu não acho que você poderia nos dizer
onde podemos encontrar um ...
Um o que?
- Um graal?
- Acho que sim.
- Sim.
- Sim.
Sim!
- Obrigado.
- Esplêndido.
Olha, você é um homem ocupado e ...
Sim, posso ajudar você a encontrar
o Santo Graal.
Para o norte, há uma caverna ...
a caverna de Caerbannog ...
onde esculpida em runas místicas
sobre a rocha viva ...
as últimas palavras
de Olfin Bedwere de Rheged ...
tornar claro o último lugar de descanso
do mais sagrado Graal.
Onde poderíamos encontrar esta caverna?
O Tim?
Segue!
Mas siga apenas
se fostes homens valorosos!
Para a entrada desta caverna
é guardado por uma criatura ...
tão sujo, tão cruel ...
que ninguém ainda
lutou com isso e viveu!
Ossos de 50 homens ...
Mentira espalhada pelo seu covil!
Então bravos cavaleiros ...
se você duvida de sua coragem
ou sua força ...
não vem mais longe,
porque a morte espera por todos vocês ...
com dentes desagradáveis, grandes e pontiagudos.
Que performance excêntrica.
- Eles estão nervosos, senhor.
- É melhor deixá-los e ir a pé.
Desmontar!
Veja a caverna de Caerbannog.
Certo. Mantenha-me coberto.
- Com o que?
- Apenas me mantenha coberto.
Muito tarde!
O que?
Ali está ele!
- Onde?
- Lá!
Atrás do coelho?
É o coelho.
Seu idiota parvo!
- O que?
- Você nos deu tudo certo!
Isso não é um coelho comum.
Isso é o mais sujo, cruel
e roedor mal-humorado que você já viu.
Você tit! Eu sujou minha armadura
Eu estava tão assustada.
Esse coelho tem uma tendência viciosa.
É um assassino.
- Seja recheado!
- Ele vai te tratar, companheiro.
Você sotaque Scots git!
- Estou te avisando.
- O que ele faz, mordiscar seu vagabundo?
Ele é enorme, afiado ...
Ele pode pular sobre ...
- Olhe os ossos!
- Vá em frente, Bors. Cortar a cabeça dele.
Certo. Pequeno sangrador parvo.
Um guisado de coelho chegando.
Veja!
Jesus Cristo!
- Eu te avisei.
- Eu fiz de novo.
Eu te avisei, mas você me ouviu?
Ah não. Você sabia de tudo, não sabia?
Oh, é apenas inofensivo
coelhinho, não é?
Bem, é sempre o mesmo.
Eu sempre digo a eles ...
Cale-se!
Certo. Carregar!
Fugir! Fugir!
Quantos perdemos?
Gawain.
- Ector.
- E bors. São cinco.
- três, senhor.
Três. É melhor não arriscarmos outro
assalto frontal. A dinamite daquele coelho.
Ajudaria a confundi-lo
se fugirmos mais?
Cala a boca.
Vá e mude sua armadura.
Vamos provocá-lo. Pode tornar-se tão cruz
que vai cometer um erro.
Como o quê?
Bem...
Nós temos arcos?
- Nós temos a Granada de Mão Sagrada.
- Sim. A Granada de Mão Sagrada de Antioquia.
É uma das relíquias sagradas Irmão
Maynard carrega. Irmão Maynard.
Traga a Granada de Mão Sagrada.
- Como isso funciona?
- Eu não sei, meu Liege.
Consulte o "Livro de Armamentos".
Armamentos, capítulo 2,
versos 9 a 21.
"E São Átila ressuscitou
a granada de mão em alta dizendo ...
'Ó Senhor, abençoa esta tua granada de mão ...
que com isso tu podes soprar
teus inimigos a pequenos pedaços ...
em Tua misericórdia.
E o Senhor sorriu ...
e as pessoas se banquetearam
os cordeiros e preguiças e carpas ...
e anchovas e orangotangos
e cereais matinais e morcegos ... "
Ir um pouco, irmão.
"E o Senhor falou dizendo ...
'Primeiro você vai tirar
o pin sagrado ...
então você vai contar até três ...
nem mais nem menos.
Três será o número
tu contarás ...
e o número da contagem
será de três.
Quatro não contarás,
nem conta tu dois ...
Exceto que tu
então prossiga para três.
Cinco está certo.
Uma vez o número três,
sendo o terceiro número, ser alcançado ...
então peÃ§a tu
tua Santa Granada de Mão de Antioquia ...
em direção ao teu inimigo ...
que, sendo impertinente à minha vista,
deve snuff-lo.
- Um homem.
- Um homem.
Certo.
Um, dois, cinco.
- Três, senhor!
Três!
Lá! Veja!
- O que isso diz?
- Que língua é essa?
- Irmão Maynard, você é nosso estudioso.
- É aramaico.
Claro.
José de Arimatéia.
- Claro.
- O que isso diz?
Ele diz: "Aqui pode ser encontrado ...
as últimas palavras
de José de Arimatéia.
Aquele que é valente
e puro de espírito ...
pode encontrar o Santo Graal ...
no castelo de A-a-a-argh ".
O que?
"O castelo de A-a-a-argh."
O que é isso?
Ele deve ter morrido enquanto esculpia.
- Oh vamos lá!
- Bem, é o que diz.
Se ele estivesse morrendo, ele não se incomodaria
para esculpir "A-a-a-argh". Ele apenas dizia isso.
Isso é o que é esculpido na rocha.
- Talvez ele estivesse ditando.
- Cale-se. Diz mais alguma coisa?
Não. Apenas ...
"A-a-a-argh."
Você acha que ele quis dizer
a Camargue?
- Onde é isso?
- Na França, eu acho.
Não há um St. A-a-a-argh's
na Cornualha?
- Isso é St. Ives.
- Ai sim.
Não não. A-a-a-argh.
Atrás da garganta.
Não não. "O-o-oh" em surpresa e alarme.
- Você quer dizer um "aaah"!
- Sim está certo.
Oh meu Deus!
É o lendário
Fera Negra de ...
É isso aí! Fugir!
Continue correndo!
Nós o perdemos.
Como a horrenda Fera Negra
avançou para frente ...
escapar para Arthur e seus cavaleiros
parecia sem esperança ...
quando de repente o animador
sofreu um ataque cardíaco fatal.
O perigo dos desenhos animados não existia mais.
A busca pelo Santo Graal
poderia continuar.
Aí está!
A ponte da morte
Ótimo.
Veja! Tem o velho
da cena 24.
- O que ele está fazendo aqui?
- Ele é o guardião da Ponte da Morte.
Ele pede a cada viajante
cinco perguntas ...
- tres perguntas.
- tres perguntas.
- Aquele que responde as cinco perguntas ...
- tres perguntas.
Três perguntas.
Pode atravessar em segurança.
E se você fizer uma pergunta errada?
Então você é elenco
no Desfiladeiro do Perigo Eterno.
Eu não irei.
- Quem vai responder as perguntas?
Sir Robin.
- Sim?
- Bravo Sir Robin, você vai.
Eu tenho uma ótima ideia.
Por que Lancelot não vai?
Sim, deixe-me ir.
Eu vou tomar sozinho.
- Vou fazer uma finta para o nordeste ...
- Não. Aguente.
- Apenas responda as cinco perguntas ...
- tres perguntas.
Três perguntas da melhor maneira possível.
E nós devemos vigiar e orar.
Compreendo.
Boa sorte, valente Sir Lancelot.
Deus esteja com você.
Pare!
Quem iria atravessar a ponte da morte
deve me responder estas perguntas três ...
É o outro lado que ele vê.
Pergunte-me as perguntas, detentor da ponte.
Eu não estou com medo.
Qual é o seu nome?
Meu nome é Sir Lancelot, de Camelot.
- Qual é a sua quest?
- Para buscar o Santo Graal.
- Qual é a sua cor preferida?
Azul.
Certo. Você vai.
Oh, muito obrigado.
Isso é fácil!
Pare!
Quem se aproxima da ponte da morte
deve me responder estas perguntas três ...
É o outro lado que ele vê.
Me faça as perguntas.
Eu não estou com medo.
- Qual é o seu nome?
- Sir Robin, de Camelot.
- Qual é a sua quest?
- Para buscar o Santo Graal.
Qual é a capital da Assíria?
Eu não sei disso!
Pare!
- Qual é o seu nome?
- Sir Galahad de Camelot.
- Qual é a sua quest?
- Eu procuro o Graal.
Qual é a sua cor preferida?
Azul. Não, yel ...
Pare! Qual é o seu nome?
É Artur, rei dos bretões.
- Qual é a sua quest?
- Para buscar o Santo Graal.
Qual é a velocidade de velocidade
Qual é a velocidade de velocidade
de uma andorinha sem carga?
O que você quer dizer,
uma andorinha africana ou européia?
Eu não sei disso.
Como você sabe
tanto sobre andorinhas?
Você tem que saber essas coisas
quando você é um rei.
Lancelot?
Arthur
O Castelo A-a-a-argh.
Nossa busca está chegando ao fim.
Deus seja louvado!
Deus Todo-Poderoso, nós Te agradecemos ...
que Tu nos outorgou
o mais sagrado ...
Jesus Cristo!
Olá, malucos "kniggits" ingleses ...
e Monsieur Arthur King
quem tem o cérebro de um pato.
Então nós franceses
enganar você uma segunda vez.
Como ousa profanar este lugar
com sua presença!
Eu te ordeno, no nome
dos Cavaleiros de Camelot ...
abrir as portas
deste castelo sagrado ...
para o qual o próprio Deus nos guiou!
Como você fala inglês?
Mais uma vez ...
desobstrua meu nariz na sua direção,
filhos de uma cômoda.
Então você acha que poderia
Out-inteligente nós folk francês ...
com seu bobo de joelhos,
correndo-sobre o avanço do comportamento!
Eu aceno minhas partes íntimas
em suas tias ...
você brega muito de segunda mão
mordedores de fundo elétrico-burro!
Em nome do Senhor ...
nós exigimos entrada
para este castelo sagrado!
Sem chance, os ingleses molham a cama.
Eu estourei minhas espinhas e chamei
sua porta de abertura pedido uma coisa boba.
Seus limpadores de cérebro minúsculo
de fundos de outras pessoas!
Se você não abrir esta porta,
nós tomaremos este castelo pela força.
Em nome de Deus
e a glória do nosso ...
Certo! Isso resolve tudo!
Sim! Parta neste momento
e cortar a aproximação ...
ou nós atiramos flechas em suas cabeças e
faça castanholas de seus testículos.
Ir embora. Apenas ignore-os.
Agora permaneça desaparecido
pessoas bugger de cara ilegítima!
Se você acha que tem
uma provocação desagradável desta vez ...
você não ouviu nada ainda ...
daffy Inglês "kniggits"!
- Vamos atacar imediatamente!
- Sim, meu Liege.
Aguardem por ataque!
Franceses!
Hoje o sangue de muitos cavaleiros valentes
será vingado!
Em nome de Deus,
nós não vamos parar a nossa luta ...
até que cada um de vocês esteja morto ...
e o Santo Graal ...
retorna àqueles
quem Deus escolheu!
Carregar!
Sim, eles são os únicos.
Tenho certeza.
Não deixe nenhum deles passar.
São eles. Sim.
Siga em frente Vamos.
Este. Vamos.
Coloque-o na van.
Pegue um cobertor naquele.
Venha de volta.
De volta. Vamos.
Coloque isso ali.
Isso é uma arma ofensiva.
De volta. Vamos.
Tudo bem, filho, isso é o suficiente.
Apenas coloque isso dentro
Cristo!


